hdmi分開使用問題

我屋企部電視只有一個hdmi頭 平時都係比機頂盒用 但小弟近期就買左部PS4 每次玩都要拆機頂盒條hdmi線換ps4條hdmi線 我驚換耐左電視會有d問題 所以想各位巴打有無咩方法(器材，工具等)幫到小弟解決呢個問題

買個HDMI switch
完

Hdmi switch 1開3